Lady gaga 心口咁大隻雀 仲唔係話俾人知撚過拜登個仔條金雀

？

侵侵fans好嬲好嬲乜都屌一餐

食完做下任第一夫人